［cityu ] Engine 一問

School of energy and science ( energy science and engineering /environmental engineering)
呢科伏唔伏 會唔好難有first-hon
利申：問錯請屌得細力啲

輕輕一推

神科嚟
fg至少50k

唔好呃人啦
不過呢科確實係成個city fg人工唔低 同sw差唔多 可以試試

讀能源又稱玩能源

聽巴打咁講都應該唔錯喎

揀civil冇死

痴線 呢科好野嚟

宜家全球都面臨緊能源危機
呢科係外國比較搶手同多人請
但香港就前景一般

早排bill gay都叫人讀撚完科技